爆炸，估牌子

iPad 電池爆炸 Apple 阿姆斯特丹分店需暫時關閉

最近蘋果在阿姆斯特丹的分店發生 iPad 電池爆炸，由於擔心顧客與員工吸入對人體有害的化學物質，店內人士需要緊急疏散，分店需要暫時關閉。

據外媒《iCulture》報道，在爆炸後，蘋果工作人員把電池移往裝滿沙的容器內。可幸的是，爆炸沒有引致起火，事件中沒人受傷。但三名員工表示呼吸困難，已接受救援人員治療。由於爆炸可能會釋出有害物質，店內的人需疏散，而分店需暫時關閉，好讓消防人尋求協助。

以下為消防車趕赴現場的情況。

資料來源 : 9to5mac, AS Media

來源:

應該係Samsung電

啱呀

ipad 幾？

Android

點解唔係屎為，屌米

人呢 潛曬

係囉點解

屌！標準答案啦：用家問題

Apple Store

Apple的sales怎能算

因為爆死人都無人知

垃圾蘋果

蘋果的事，能算爆麼？

其實只係出煙

爆個炸就打撚晒飛機

你係咪都估係Samsung